認真問，俾自己隻狗咬親，洗唔洗打針？

岩岩跌爛左杯咖啡，隻狗埋去奶，我即刻執，佢就咬埋黎，皮膚俾佢咬損左，係咪一定要打針？

要

但我隻狗已經打左針

點都去醫院check下啦

仲有D咩想做就好快D做

但唔係話隻狗打左針，俾自己隻狗咬親，就唔洗打針既咩？

我死左冇人照顧隻狗

自己養開既驚咩有病啊
唔係自己隻狗都唔信啊？

利申：我果隻好乖 有打瘋狗針

拎去煲黎食
食完就OK

人渣

我隻狗都打左瘋狗針

咬返隻狗一下就會中和返

正宗養狼狗咬春袋

要
快啲帶你隻狗打針！

佢打左幾年啦

我打左針咬你 你係咪唔洗打呀

但唔係話隻狗有瘋狗症先要打針咩？

其實仲有其他病

俾狗咬有咁嚴重既咩？

你去睇醫生先

唔知你上次幾時打破傷風，如有需要會打番
瘋狗針既話，通常自己既狗咬你，隻狗打曬針，你都唔使打
視乎你隻狗有冇出現瘋狗症狀

你睇醫生等醫生睇番你病歷啊，睇下傷口點先啦

連登仔幫到你就唔使有醫生啦

今日罰佢無狗糧食

真正狗咬狗

要呀 要幫隻狗打毒針人道毀滅 主人都咬